Nokia 8 HARD RESET一問

小弟新入機 因為見google輸入法冇速成
所以download左第二個輸入法...
咁我就去setting度轉啦跟住自己衰多手關左google輸入法咁因為佢話要重新開機解鎖先可以使用新輸入法咁我就照做啦點知依家開完機之後佢要我打密碼但我連keybroad都冇
所以想問有冇得hard reset或者其他方法
已經上網睇左好多跟住做都reset唔到因為上網揾都係得nokia3/5/6既reset方法..
求解答

呢家先知win系統冇apps呀？

nokia 8呀

你指呢種？

用web 版google play store 裝個輸入法得唔得？
利申: 唔識

係..我已經睇過呢個網 跟住做都唔得
都係直接開機 去唔到reset個介面

應該唔得 因為就算我裝左都要打pw入到去先可以用所以我依家問題係冇keybroad打pw..
btw thank you

樓主去Nokia post問下

問了 thank you

插USB keyboard 試下？

我都用緊Nokia 8 咩個話google 輸入法冇速成？做d research 都知Play Store 入面有Google Cantonese input

thx~依家知啦

樓主可以試下OTG駁個平時電腦用ga KB落去打字

聽日試試先 希望得啦 thank you

家冇otg 聽日試試先 希望得啦..
最怕我駁左之後佢都係偵測唔到
因為我用usb線駁電腦都係load唔到
原本揾到個reset方法 用google login
當遺失手機 跟住reset 點知 又話連接唔到我部n8 反而部z3 又連到
btw thank you